由今日開始盡量減少多區活動

1. 示威者人數減少
活動去到今日, 上街既人減少左
前線後援, 拉既拉 累既累
每個地方少人, 容易比狗週到或者打散

2. POPO無限體力
示威初期, 多區示威係因為示威人數遠超前線警力, 咁做係想分散警力, 同時令佢地疲於奔命
而家多左武警混入去, 對家無限體力, 示威者咁做絕對無著數
詳情可睇下孫子兵法點講敵眾我寡

3. 朋眾只去附近地方 增加自身危險
人有惰性 亦怕危險, 有得揀只會去近屋企既示威地點.
但唔好忘記, 好多人係同朋友一齊上街, 大家如果住得遠, 而附近又有活動, 我唔會想過你到, 你都唔會想過我到
最後無朋友一齊出黎, 自然就唔想出街

4. 人數眾多 POPO都會淆底 示威者都可以互相配合
不解釋

利申黃色和理非既諗法
不割蓆 不篤灰 加油

.

唔係少左，只係唔俾合法遊行

集中一次九龍塘囉

係入唔到 唔係人數減少 咪撚on9

up乜春

減小一星期7日每日仲要多於一個活動

維穩左膠咪撚又想開post帶風向

想叫人唔好出黎?

明顯係....
根本就係多區活動先容易出到
例如昨日叫港島人入屯門根本係入死地
唔識路唔識走

想叫大家搞活動盡量一日1個

點解你地睇到叫人唔好出

push

push

贊成

帶風向！千祈唔好俾煽動暴力

一定要靠道德感召先有民意

暴力只會催化更多仇恨

推

屌 好撚同意

再咁落去... 完全唔樂觀

唔係人小, 係分得太散。

bot完未屌你老母

少你老母 不推文回覆

如果只有一個活動
都唔可以只有港島
港島每次都困獸鬥